[{
    "pregunta": "¿Cuál es el primer club de fútbol de la historia?",
    "respuesta": "Sheffield Football Club",
    "falsa1": "Independiente de Avellaneda",
    "falsa2": "Recreativo de Huelva",
    "falsa3": "Santos FC"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuántos segundos tardó Ricaro Oliveira en marcar el gol más rápido de la historia?",
    "respuesta": "2.8",
    "falsa1": "3.5",
    "falsa2": "5.4",
    "falsa3": "4.8"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál de estos futbolistas tiene 3 mundiales?",
    "respuesta": "Pelé",
    "falsa1": "Zinedine Zidane",
    "falsa2": "Leo Messi",
    "falsa3": "Maradona"
  },
  {
    "pregunta": "¿Qué jugador ha jugado más partidos en la liga española?",
    "respuesta": "Andoni Zubizarreta",
    "falsa1": "Joaquín Sánchez",
    "falsa2": "Raúl González",
    "falsa3": "Xavi Hernández"
  },
  {
    "pregunta": "La peor selección de fútbol de la historia es San Marino, ¿sabes cuántas victorias ha conseguido hasta hoy en 106 partidos?",
    "respuesta": "1",
    "falsa1": "4",
    "falsa2": "11",
    "falsa3": "9"
  },
  {
    "pregunta": "¿Quién es el único portero hasta el momento en conseguir el Balón de Oro?",
    "respuesta": "Oliver Khan",
    "falsa1": "Gianluigi Buffon",
    "falsa2": "Iker Casillas",
    "falsa3": "Ter Stegen"
  },
  {
    "pregunta": "Rogerio Ceni, es el portero con más goles anotados de la historia, ¿sabes cuántos anotó?",
    "respuesta": "128",
    "falsa1": "8",
    "falsa2": "254",
    "falsa3": "59"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es el traspaso más caro de la historia del fútbol?",
    "respuesta": "Neymar al PSG",
    "falsa1": "Cristiano Ronaldo al Real Madrid",
    "falsa2": "Coutinho al Barcelona",
    "falsa3": "Mbappé al PSG"
  },
  {
    "pregunta": "El Loco Abreu tiene el récord de jugar en más equipos de fútbol diferentes durante un período de 26 años, ¿sabrías decir en cuántos equipos jugó?",
    "respuesta": "31",
    "falsa1": "26",
    "falsa2": "15",
    "falsa3": "42"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es el estadio más antiguo del mundo?",
    "respuesta": "Bramall Lane",
    "falsa1": "Hampden Park",
    "falsa2": "Parque de los Príncipes",
    "falsa3": "Anfield"
  },
  {
    "pregunta": "¿Qué selección tiene el récord de mayor número de partidos invictos?",
    "respuesta": "Italia",
    "falsa1": "Argentina",
    "falsa2": "España",
    "falsa3": "Brasil"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuánto pesa un balón de fútbol?",
    "respuesta": "Entre 410-450 gramos",
    "falsa1": "Entre 340-390 gramos",
    "falsa2": "Entre 460-510 gramos",
    "falsa3": "Entre 550-600 gramos"
  },
  {
    "pregunta": "¿Qué jugador ha disputado más partidos con la selección española?",
    "respuesta": "Sergio Ramos",
    "falsa1": "Xavi Hernández",
    "falsa2": "Iker Casillas",
    "falsa3": "Carles Puyol"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál de estos equipos NO tiene una Champions League?",
    "respuesta": "PSG",
    "falsa1": "Aston Villa",
    "falsa2": "Celtic de Glasgow",
    "falsa3": "Hamburgo"
  },
  {
    "pregunta": "¿A quién nos referimos si hablamos del Rubio de Barakaldo?",
    "respuesta": "Javier Clemente",
    "falsa1": "Julen Guerrero",
    "falsa2": "Xabi Alonso",
    "falsa3": "Julen Lopetegui"
  },]